手持6萬想一年變50萬

讀者：Hello 龔老師，我剛剛開始留意到你個page, 非常感興趣，我27歲是自僱人士收入不穩定。疫情前收入每月約有35,000元，四月起只有15,000元左右，沒有債務，每月大約可儲8,000元。 以前沒有儲蓄習慣，現時有6萬存款。

先儲蓄學投資知識
由於你收入不穩，加上現時的疫情情況，因此建議你要留到一定的現金，之後先開始投資，這會比較穩陣。

坦白說，$50萬未必得，你唔好太過急追，一步步來，先要有備用現金，然後有投資的現金，之後就可以投資，由於你本金不多，因此錢搵錢的力量未能產生，因此，你這刻要盡力儲資金先。你這個年齡，是財富增值的黃金時期，要好好把握，盡你一切的力量去儲蓄、投資、學投資知識。

月供平穩增值股
你可以投資「平穩增值股」+「潛力股」，不過，由於潛力股要求你有一定的投資知識，因此這刻不用急著投資，你可以集中在平穩增值股先，潛力股小注好了。你可以做月供股票，每月$5000，或自行分注投資。（留意，你要有你認為足夠的備用現金，先可以開始進行）。你可以考慮盈富（2800）$2000。

另外再加1、2隻（每隻$1500）：銀娛（0027）、恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果想增長力高少少，可考慮：南方恒生科技ETF（3033）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險上升，你要自己平衡。

如果你不懂股，就集中供盈富$5000。

仲以為佢今次回答會有唔同，例如教人用derivatives，點知都係月供盈富

今晚買脷主其他就搞撚掂

咁佢叫你買byd 你會唔會跟

每日笑話

他也不懂

陣間10場5號
10000蚊win

ATMX